macbook 推薦用咩 mouse?

呢 4 年用緊 m558，諗緊有無新滑鼠可以代替 m558

anywhere 2

mx master > all

Magic Mouse

trackpad

mickey mouse

我建議你用返windows

好耐冇見過真野

有M558 MX Master 2S同Magic Mouse

老實講真係唔識欣賞Magic Mouse
MX Master除咗大隻之外各方面都好正👍🏼👍🏼

工作 max master
普通上網 Magic Mouse

M590都好唔錯
上星期特價兩舊水汁左隻，玩埋flow

Macbook 用乜鳩mouse